辟福特派膠提早恥笑區

又甩手

你個bot咁快

留名樓主燈撚到佢入波

og就有 呢條廢閪今場入波我乜都得

Own goal唔係goal?

五區當選得唔得

難啲

熱血公民 可以代表我 可以為我永續基本法
假使可以 五區當選
錦滿會打交 松泰負責投下反對票
這樣議事很足夠

樓主幾時回應下父哥

應左啦 佢話父親節同我和好左

樓主唔寫歌？

星期日休息

星期一啦 快寫

Nben係你個仔？

寫左

出post未

班手足未起身

大香港早晨唔洗做？

你勁忠粉

向夢想出發的忠粉